1917 豆盟科技

有冇人中撚咗伏

溝貨啦 業績應該唔差

條數應該幾曳

垃圾，玩廣告點同騰訊鬥

想撈底

入嚟啦

睇下仲有無得跌先

賺咗上市第一轉坐到依家屌佢老母！
0.72 0.61

即刻上返

上啊上啊

我4.95入灰咗幾日

我溝晒貨都 0.66 等聽日啦，財表應該唔錯。

Ching慘啲
有排都未返家鄉
希望聽日財報幫到你

智通財經APP訊，豆盟科技(01917)公告，截至2018年12月31日止年度，公司實現收益人民幣(單位下同)3.53億元，同比增長58.2%，年內溢利4316.3萬元，同比增長26.3%，公司擁有人應占年內溢利4321.9萬元，同比增長24.3%，經調整純利6075.9萬元，同比增長77.8%。不派息。

聽日應該大升了

正係不派息都唔似會有人炒入去. 呢排見d股一降息/不派息就插到仆街.之後先回升

係香港人先咁弱智淨係睇派息唔係睇eps，正路外國科技股一話派息啲人就散水買其他野，因為你啲錢要黎派息=無新野發展=比人超越

聽日大戶震下倉先

升啊升啊

升咗1成6

去番0.51

屌你人地今日0.6啊開心仔

今日暫時最高0.7

6毫子走咗

0.58買 0.65走咗

邊估到佢今日又爆一段